「七黑」團結打倒白色恐怖

大家起我底都知道我上一個post係叫大家討論一下⋯
但見無乜人討論我當大家都buy我嗰套

有睇新聞都知依家警方係咁拘補我哋嘅手足，最細個嘅竟然只得14歲
政權不停散播白色恐怖，而對抗白色恐怖嘅最好方法就係團結！

依家我呼籲大家由依家起成個七月都著黑衫載口罩去過日常生活。
人多係我哋嘅優勢，俾狗查牌就俾佢查，俾廢老鬧就俾佢鬧⋯
當見到係我哋嘅同伴，大家幫手用手機影住個情況，到時文宣組又會有多一條片/相去發揮！
大家都是同路人，我哋之中沒有暴民，我哋要一齊贏！

日期：全個七月
地點：全個香港
訊息：齊上齊落/ 悼念烈士

附圖一張大家幫手airdrop

利申：我無嘢講

推
街上越多自己人越安全！

我無野講

我無野Send

推街上越多自己人越安全！

要買多半打黑衫先得

買埋俾屋企人！

愈多人愈成功！
甘地都係和平召集一億人！

啱阿，當街上越多自己人，班權力走狗就越唔會亂嚟！

一年365日都做緊呢樣嘢
公司制服係黑色，平時都係著黑T
又有嚴重鼻敏感，一年四季都要戴口罩先出門

希望你公司夠多員工

成個六月都係。

七月繼續

唔多

我都著到好似老夫子咁

推俾更多人知，越多人越安全

推

我冇嘢講

呢個推 係有用 會有歸屬感

幫手話俾身邊嘅人聽

希望真係做到全城一齊黑衫

五湖四海皆兄弟，身邊有多一個人已經安全好多！

推到俾更多人知

姐係咁
有黑警MON POST 知你地專登著黑衫
咁佢地就會識得專抄黑衫牌 唔似依家義士們換曬衫 想抄都係亂槍打鳥
依排俾人點左相既黑衣人 即使本身係清白 但下次抗爭既風險就增加

記得一件事 黑警抄牌唔駛成本 佢鐘意既一日抄一千個都得
我明白你地想掩護義士 但唔好弄巧成拙
藏樹則藏於森 照番平常咁著番正常衫 屋企多餘野掉左佢唔好再用 唔需要刻意做

越多人越安全
唔明點解今次比警察「抄牌」會增加下次行動風險
佢咁鐘意抄，俾佢抄⋯當做善事俾機會毅進仔練下字
如果狗覺得黑色就係義士，依樣係對其他義士嘅保護而唔係標籤

我71之後就有相同嘅構思
Black July

全城情侶裝

好人好者，黑衫口罩打搞到人咩
咁著犯法咩

深色都得，唔一定全黑吧

政權製造白色恐怖就係令到啲人覺得黑衫口罩就係義士

我想講... 黑衫口罩先係0成本，唔著黑衫，見你後生都可以抄牌。 有啲狗公少少見靚女又抄牌，總之除咗俾身份證佢抄之外，乜資料都唔洗俾，特別係電話號碼。

反黑警

全力推廣

推

一件黑tee $59蚊咋

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

多人嘅意思係講緊，本身唔會去衝去"搞事"果D

合法遊行，合法示威，而家平日就黑衫保護義士
當自己係supporting role又好乜都好，完全睇唔到有咩風險

依樣嘢真係要話俾好多人聽，不過依家「我無嘢講」遍地開花，我諗好多人都識

身邊有同伴影住嘅話，狗都無得惡，唔會做啲咩無理嘅事

岩
黑衫黑褲何來增加風險

合法著黑衫，合法戴口罩

推阿
越多人一齊越安全

Push

我冇嗲。

悼念唔夠正面
應該叫 延續烈士理想 佢老味

馬車話齋, 呢度愈多人我地就愈安全, 我地翻唔到轉頭㗎喇

今期流行黑色BlackBloc

我無嘢講

All black everything

你啱，但唔想鼓勵烈士死士嘅行為
一個都不能少

馬車

都係一個名
行動先係最重要

如果大家想放棄，都明嘅......始終已經成個月，人都會攰

不過呢d 無成本嘅行動，我相信都係對4位已逝去嘅義士嘅一個尊重

Now or Never
唔通又要等多5年咩！

推到個個著黑衫口罩

我想講就係依樣野
除非你確定每個"影武者"點都唔會上前線或者去高危區 先好做
如果唔係反而係幫緊黑警儲database

我冇嘢講

已經著開黑衫出街

咩Database 黑警本身已有database

就算係當佢add remarks 話逗過你，又點？
下次捉到你，就話你上次著黑衫出街，所以犯法？

你有身份證已經有database

你唔能夠保證黑警下次會唔會係add alert既被抄牌巴絲入面撈人
亦唔能夠保證依班巴絲下次會唔會上前線
咁點解要多此一舉 冒依個風險?
而對家針對你 係唔需要成本

做任何活動都總有好有唔好，多謝你指出唔同可能性

不過我認同樓主，愈多人做，風險就愈低

我認同 黑警可以做出相應行動
就算有八十萬人響應著黑衫
喺街 都只係十個有兩三個係黑衫
唔覺得咁就起到掩護作用

我無嘢講

所以要多啲，多一個已安全好多
你諗下當日暗角七警打一個，如果有第二個人企響附近望住，你話班狗郁唔郁手？

推

香港要人

推 全城黑衣田罩

聽日開始

post上ig

推下俾人睇

推一下

我都買左件

推 香港要人 齊上齊落！

推推推

我無野講

即刻諗起老夫子

已經做咗老夫子 耐人尋味

推！！！！！！！！！

戴埋頭盔做潮流啦不如

有考慮過，全民都有自己嘅gear set
但係太難實行

全城黑Tee!!!!!!!!

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

網上找來

岩用就攞去用

仍是網上找來

如果咁岩嗰日冇咩行動嘅本身
幾個原本唔識嘅黑衣人 志同道合起上來
會唔會隨時即興快閃啲活動架

到時治安點會有日安寧啊！！

如果日常生活，你只係返放工都全黑
只會提高被差佬抄牌風險，唔會提高你被捕風險！

網上找到依張有點搞野

唔知好唔好用？

i have nothing to say it

如果當日van仔司機冇著黑衫或者著返件外套可能就唔會比人捉

［長文慎入］送終危機唯一生路

果日著梗係會出事
用返藍絲理論，當日亦好多兄弟姐妹黑衫走都無事

如果平日著，都會比龜逗，更加證明到d 龜幾on9

我要見律師

大家都是同路人

我無嘢講

再講，2百萬人上街
行完個6月示威就完？ 7月就"隱藏身份"正常生活？

著黑衫都犯法呀？

隱藏響所有著黑衫嘅人之中

你穿黑裝日常，其實隨時可被屈在搗亂。

著黑裝戴口罩搗咗咩亂？

push

你的敵人可隨時屈你打佢，偷野等。
小心。

佢噴字屈你話你噴。

所以除咗係混淆犬隻視聽之外，仲要話俾自己友聽有同伴響附近！
啲藍絲、犬隻做埋啲屈你打你嘅嘢，隔離就要有我哋嘅同伴影住！
可以保議所有人，影到有嘢又可以俾文宣發揮一下！

掛埋眼罩係頸
話係頸鍊

我冇野講

—————————————————

—————————————————

而家冇抄咩？抄左成個月啦

係唔係都要抄架啦，they are well paid to 抄
好過佢蛇王去叫雞啦

v for vendetta

尋晚先睇咗

呢兩日出街見到香港已經馬照跑舞照跳

義士都係人 都需要休息
馬照跑舞照跳時都可著黑衫戴口罩

我由612當日至今，已經日日全身黑衣服！
推！

我都係，同埋啲犬全撚部欺善怕惡
我著全黑有四隻迎面行過嚟都唔敢逗我！

剛剛有人fb 話中環瘋狂查黑衣人

淨係見到一堆偽韓mk買衫買化妝品買珍珠奶茶

仆街，一陣就著齊哂嘢出中環

逗佢哋逗到佢哋會將focus落返香港都好

我又唔擔心, 因為本來就已經係黑衫黑褲開, 如果俾狗逗, 咪客氣D一次半次, 快快趣趣搞掂就算, 令佢地係咁鳩逗又冇料到 (演員的自我修為)

擔心在你客氣 佢唔客氣

依個係我諗到保護同伴嘅方法，記住四周圍都有同伴，你幫我、我幫你！

推 我冇嘢講

黑衫人潮，正式啟動

香港要人阿推

黑衫無罪

為佐方便洗衫, 我都係全年黑衣牛仔䃿......最近鼻敏感又發作, 成日帶口罩.

ok, 陣間收工去uni9 買半打黑色T

就咁望條街5個人有1-2個著緊黑衫！

推，係時候摷翻曬櫃桶底D黑衫出黎著

推阿屌你！

冇咁多黑色衫

無黑衫都唔緊要，幫手望下依排身邊有冇著黑衫嘅俾狗逗！
最怕狗做埋啲小動作，有咩就影底佢，佢哋就唔敢咁惡！

推！ 推到多啲人知！

一人不能成事
一萬人你點屈？

on99 好查唔查，去查中環

黑tee 易襯

我都係專登去U 記買這件

等啲冇發夢嘅人 響應曬 黑衫先
保護成日發夢嘅人

隨便屈。

Idea幾正，Push

但係好多人冇咁多黑衫喎

無黑衫都唔緊要，幫手望下依排身邊有冇著黑衫嘅俾狗逗！
最怕狗做埋啲小動作，有咩就影底佢，佢哋就唔敢咁惡！

同U記$59件

推！

宣傳力唔夠，出街唔見有人咁做

共識要返嚟呀

傳力唔夠，出街唔見有人咁做

共識要返嚟呀

多謝幫推！ 突登搵designer快手整張圖出嚟俾人airdrop

要多啲人知，越多人咁做越安全！

推推推

繼續推

愛丁堡現場大量雜色衫

悼念儀式都唔著黑衫，啲人諗乜

推阿！！

唔洗客氣！ 好好好

接力 推！

推我冇野講

推！要所有人都知！

好多人仲係好無意識 戴口罩保護自己啦

「七黑」團結打倒白色恐怖